{
    "question": "4. Jambu di buruan imah Hasan........maruragan    a. Plak-pluk\r\n b. Bra-bru\r\n c. Blung-blong",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Plak-pluk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jambu di buruan imah Hasan plak-pluk maruragan</p><p></p><p>semoga membantu^.^</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "9-tiakuk-artina-908",
            "question": "9.\r\nTiakuk artina ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: tiak</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisna-aksara-latin-sekang-withugu1-pliss-tolong-dibantu-kak-282",
            "question": "Tulisna aksara Latin sekang witHu=gu1\\\r\n\r\n\r\npliss tolong dibantu kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>y</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yyyyyyyyyuuuuuukkkkkkk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-patennung-diciptakan-pada-850",
            "question": "Tari Patennung diciptakan pada\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari Pattennung merupakan tari yang menggambarkan kebiasaan- kebiasaan wanita Bugis dalam menenun benang sehelai demi sehelai hingga menjadi kain. Tarian ini diciptakan oleh Hj. Andi Siti Nurhani Sapada pada tahun 1962 yang menceritakan tentang Pattennung.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada tahun 1962 oleh Hj Andi Siti Murhani</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tari Pattennung merupakan tari yang menggambarkan kebiasaan kebiasaan wanita Bugis dalam menenun benang sehelai demi sehelai hingga menjadi kain. Tarian ini diciptakan Pada tahun 1962 oleh Hj Andi Siti Murhani.</p><p></p><h2>Semoga Membantu^_^</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-fungsi-bahasa-makassar-dalam-ke-pendudukannya-sebagai-bahasa-da-487",
            "question": "5 fungsi bahasa makassar dalam ke pendudukannya sebagai bahasa daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3><strong>5 fungsi bahasa makassar</strong></h3><p></p><p>Jawaban:</p><ol><li>sebagai alat komunikasi manual diantara para masyarakat di makassar</li><li>menjadi salah satu keragaman bahasa di indonesia</li><li>sebagai salah satu ciri khas dari masyarakat makassar</li><li>menjadi kelebihan dari warga masyarakat makssar karna mempunyai bahasa yg berbeda</li></ol><p></p><p>maaf hanya itu yg saya tau </p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p><p></p><p>#prog serkaner</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kata-riau-berasal-dari-bahasa-portugisyang-berarti-188",
            "question": "Kata riau berasal dari bahasa portugisyang berarti\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Pertama, toponomi Riau berasal dari penamaan orang Portugis Rio yang berarti sungai.</p><p></p><p></p><p>terimakasih</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p></p><p><strong>Riau berasal dari penamaan orang Portugis Rio yang berarti sungai. </strong></p><p></p><p></p><p><em><u><strong>K</strong><strong>u</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>b</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>g</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></u></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "owahana-ukara-ini-dadi-basa-ngoko-alus-mbah-kakung-mau-ngomong-504",
            "question": "Owahana ukara ini dadi basa Ngoko Alus:    -mbah Kakung mau ngomong,Minggu ngarep ana pagelaran seni Nang taman rakyat Slawi.\r\n\r\nbantu jawab kak sesuai soal dengan benar(Ngoko Alus) kalo g tau g usah dijawab oke.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jawab kak tolong plissss</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pancen-10-jawaban-nya-kls-7-halaman-124-164",
            "question": "Pancen 10 jawaban nya kls 7 halaman 124",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>apaan</p><p>kawan??</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>saya gak tahu maksud pertanyaanny</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>difotoin ya,biar yg mau bantu jawab tau soalnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-haruslah-544",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>LONGGAR</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kak-arti-sampobaba-bhs-kaili-ke-indo-apa-ya-896",
            "question": "Kak arti sampobaba {bhs kaili) ke indo apa ya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kamu bodoh itu artinya sorry ya gk bermaksud toxic</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anak-siji-wadon-diarani-please-please-please-bantu-aku-597",
            "question": "Anak siji wadon diarani\r\n\r\n\r\nplease please please bantu aku?!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em>mbarep</em></strong></p><p></p><p><strong>PENJELASAN</strong><strong>:</strong></p><p>Anak pertama perempuan/laki laki dalam bahasa Jawa disebut <strong><em>mbarep</em></strong></p><p></p><p><strong><em>semoga </em></strong><strong><em>membantu</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>.</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Unting unting <br><br><br>Semoga membantu ya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}